覺唔覺得sea to sky個宣傳做到好勁

連我呢d無留意新盤既人都比佢洗板
係咪想吹風香港再出發？

冇錢

無錢都睇到 周街都係

週末全部沽清
香港人好有錢

天海相連，近在眼前，型到

爸爸你買比我巧唔巧

大圍會仲誇張

長實啲廣告一向都高質

新鴻基果種飢餓銷售先勁

抽唔到

唔講以為個個站都有呢個屋苑